Documento gerado sob autenticação Nº HPO.724.404.ED2, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2857                  de  01/04/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  EDIMARLEI  GONSALES  VALERIO,  matrícula  SIAPE  n°  1268401,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Ginecologia e Obstetrícia da Faculdade de Medicina, da classe C  de Professor Adjunto,
nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 19/01/2017 a 18/01/2019,
com vigência financeira a partir de 19/01/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.501181/2019-15.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
